### 真实新闻:
<p><details><summary>网页版</a>&nbsp;&nbsp; :arrow_double_down: </p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/uuu3/u/blob/master/u.md#%E6%96%B0%E9%97%BB%E7%83%AD%E7%82%B9-%E6%B5%B7%E5%A4%96%E6%8A%A5%E9%81%93">新闻热点</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://s3.us-east-1.amazonaws.com/tcxs/chp.html">希望之声 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://s3.us-east-1.amazonaws.com/tcxs/cnd.html">新唐人电视台 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/zhifan999/fq/-/wikis/%E7%9B%B4%E7%BF%BB%E9%80%9A%E9%81%93">直翻海外 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="http://tdh8v4.kuiku.site/HK5cC#62f2fpn4">神州明见 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="http://jfdvj2.ihhh.info/wrjBi#422b4p4f">动态网 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="http://bjj4nb.bowai.life/WoYQ8#r2hl48vr">畅游真相 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/xinwen8/rj/-/raw/main/szmjweb.3.0.zip">神州html网页版</a></p>
</details>
<p><details><summary>安卓版</a>&nbsp;&nbsp; :arrow_double_down: </p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/xinwen8/rj/raw/refs/heads/main/szmj_v7.0.2024110901.apk">神州明见 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/xinwen8/rj/raw/refs/heads/main/szmjtv_v7.0.2024110901.apk">神州TV版 </a></p>
</details>
<hr>

### 免费翻墙软件：

<p><details><summary>安卓版</a>&nbsp;&nbsp; :arrow_double_down: </p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/xinwen8/rj/raw/refs/heads/main/um5.0.apk">无界 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/wujieliulan/download/raw/master/u.apk">无界VPN版 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/xinwen8/rj/raw/refs/heads/main/fgvpn1.5.apk">自由门 </a></p>
 <p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="http://pick.szzd.me/files/ChromePublic.apk">翻墙谷歌浏览器</a> </p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.downloadnth.com/nthlink-android-current.apk">nthlink </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/ProtonVPN/android-app/releases/download/5.8.58.2/ProtonVPN-5.8.58.2.605085802.-production-vanilla-direct-release.apk">ProtonVPN </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/xinwen8/rj/raw/refs/heads/main/PsiphonAndroid.apk">赛风 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/xinwen8/rj/-/raw/main/RiseupVPN-Android-latest.apk">RiseupVPN </a></p>
</details>

<p><details><summary>电脑版</a>&nbsp;&nbsp; :arrow_double_down: </p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/fanqiangla/ruanjian/-/raw/master/u2132.zip">无界 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/xinwen8/rj/-/raw/main/fg800p.zip">自由门 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.downloadnth.com/nthlink-win64-current.exe">nthlink（64位） </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://www.downloadnth.com/nthlink-win32-current.exe">nthlink（32位） </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/xinwen8/rj/raw/refs/heads/main/psiphon3.rar">赛风 </a></p>
</details>

<p><details><summary>苹果版</a>&nbsp;&nbsp; :arrow_double_down: </p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/xinwen8/wujie/-/blob/main/README.md#%E8%8B%B9%E6%9E%9C%E7%89%88-%E6%97%A0%E7%95%8Cvpn-101-%E6%94%AF%E6%8C%81-iphone-5s-%E4%BB%A5%E4%B8%8A">无界 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://apps.apple.com/us/app/nthlink/id1467297604">nthlink(iOS) </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://apps.apple.com/us/app/nthlink/id1536318872?mt=12">nthlink(Mac) </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://itunes.apple.com/us/app/psiphon/id1276263909?ls=1&mt=8">赛风 </a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://itunes.apple.com/us/app/psiphon-browser/id1193362444?ls=1&mt=8">赛风浏览器 </a></p>
</details>

<hr>

### 其它：

<p></a><h3><strong><a href="https://s3.us-east-1.amazonaws.com/tcxs/ctd.html">三退(退党、团、队)保平安</a></strong><p></h3>
<p><a href="https://gitlab.com/zhifan999/fq/-/wikis/home#%E8%87%AA%E7%94%B1%E4%B8%8A%E7%BD%91%E6%96%B9%E6%B3%95">一键翻墙浏览器</a><p>     
<a href="https://gitlab.com/fanqiangla/zf/-/raw/master/zfzx.webm" target="_blank">短视频 : 是自焚还是骗局?</a><br><br>
<a href="https://gitlab.com/fanqiangla/zf/-/raw/master/zfzx.webm" target="_blank"><img src="https://gitlab.com/fanqiangla/ruanjian/-/raw/master/zf1.jpg"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/fanqiangla/zf/-/raw/master/1.webm" target="_blank">短视频 : 你见过会说话的石头吗?</a><br><br>
<a href="https://gitlab.com/fanqiangla/zf/-/raw/master/1.webm" target="_blank"><img src="https://gitlab.com/fanqiangla/ruanjian/-/raw/master/%E7%9F%B3%E5%A4%B4.jpg"></a><br>


<p>如有疑问可联系邮箱fanqiangla@gmx.com </a></p> 
<p><a href="https://github.com/xinwen8/8#readme">备用网址1</a><p>  
<p><a href="https://xinwen8.github.io/">备用网址2</a><p>   

